(ACG歐聯）Cygame撐祖雲達斯，咁delightwork撐邊隊?

我就近排發覺到英超有隊野勁左好多，換完教頭買下人就20連不敗，懷疑比我大delightworks dup jor fgo9既錢去十卜隊野來年打歐聯....😨

撚知 建議樓主唔好發咁多廢文

下 delightwork夠買2隊曼城

我地delightwork一d都唔孤寒

後人乘涼咋

窮撚公司啲錢落哂母公司袋啦

哦

屌你阿妓 射得一球

垃圾cygame fes冇祖記球員

垃圾隊踢番歐霸啦

收爹 串夠未

未

祖記今年我唔睇好

幾時出隻祖記手機驚